(冷氣軍師)三角鐵係進攻陣,唔係進攻扎三角鐵做咩

防守可以玩油,玩魚絲, 麻繩, 番梘,洗潔精

大把野玩

唔係話打橫放架咩

推

仲有次撚次都想問，問左兩個月
唔好話我冷氣軍師 因為有出去 有份講

做乜撚次次封淨條行人路?
你既目的係乜撚野? 目的係阻止狗行丫嘛 減低佢速度丫嘛
咁你阻止得黎 扎好鐵馬 三角又好 打平放又好
但你封漏條行人路喇位 做乜撚?

咁班狗由果個行人路位集體一行，就過左個鐵馬陣啦
屌你老母真係好撚嬲

有冇諗過加轆進攻用。